[一月新番] 不愉快的怪物庵 續 討論區

STAFF
原作：ワザワキリ
監督：川崎逸朗
シリーズ構成：吉岡たかを
キャラクターデザイン：あおばみずき
音楽：市川淳
アニメーション制作：ぴえろプラス

CAST
芦屋花繪：梶裕貴
安倍晴齋：前野智昭
モジャ：諏訪彩花
藤原禅子：高垣彩陽
ヤヒコ：大谷育江

公式

Viu 逢星期六 夜晚0930(+5mins)

毛茸茸

請用錢掟我

新一季 立法都係繼續撩交打..........

只為睇毛球

gay片容易動畫化原來係真

呢套唔算啦

毛球同彌彥都好可愛

唔記得左

仲以為跳到

LM

威光又幾型

花繪咁都用到

主角威能

2位既基情........

好sweet

姐姐是弟控呢

好可愛

橙